年初二煙花又取消

花車又無煙花又無攬炒成功

來源:支那01

好事 區議會洗到錢？ 有budget

佢而家聚到人嘅活動都唔會敢攪，佢怕你叫口號又拉唔到人

乜都唔好搞啦冇所謂

咁正

開賭:警賊會唔會用tg代替

正評:會
負評:唔會

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

佢會9拉 乜人都拉晒

我地為環保為正義有巨大貢獻

正

又48
cls

攪嚟做乜，粉飾太平係幫唔到淋病止暴制亂，
暴同亂都係廢官同黑狗攪出嚟，
佢地一日唔絕種，一日都唔會有太平

各位巴絲記得開班藍屍親戚年，如果有狗梗加要反佢台

已經無所謂 香港一日未光復 放幾多煙花都無人會想睇

呢啲有支那人參與嘅又點會鳩拉呢

好野

唔會用亂放TG取代 香港警察係唔會咁做

玩咗萬幾粒TG班狗乜都玩厭啦 年初二梗係直接向人群掟閃光彈同震撼彈啦 咁開年先夠新意架嘛

即係咁:

香港啲經濟俾政府搞彎晒 明明嗰日會有好多支那人專登嚟睇

渣馬都攪到唔敢攪煙花
留返啲錢射落海狗公園定顏射維尼呀